香港學生因戴上口罩被打

A Hong Kong student studying in Hobart has pleaded for understanding after he was taunted and punched in the face for wearing a medical face mask at a local supermarket.

無見過世面既低等人種先會咁無常識
繼續全部唔好戴口罩 中多啲死多啲
唔知被打既係咪手足 希望你一切安好

然後連登繼續批鬥留學生，叫佢哋即使冇學返都要冒著被人打、被人感染嘅風險一條友留喺外國

外國人識分香港人同支那人

跟大圍架嘛，人地戴你咪戴羅

你華人樣掛BC都照打你啦

撚會fact check先

而家夜晚去買餸都帶碌棒球棍形電筒出去自衛

國際戰線最巴閉

新香港人掛住身份證你會唔會打柒佢哋？

返黎香港一齊抗共啦

不割

最衰都係中國

出面批鬥緊啦

呢d撚屌弱智 自己唔戴又唔畀人戴

只要挑起外國人反華情緒，稀生在所難免，惟有忍耐下。
大局為重

比人打都唔還手
死廢人